【攻受難辨】同性、同姓 藝 人 溫 馨 親 密 照 流 出

古古佢地兩個好襯
兩個都靚仔
我覺得古天樂係1 號囉
基仔好廿五年前到依家都重0 仔氣質

古天樂係1 仔
古巨基係1 仔

好老夫老妻嘅感覺

小小超嬲豬了

通常環抱對方, 上梳露額嘅一方都係top

因為張國榮提攜, 古古兩人結不解之緣

笑得好sweet 呀
連屌屌我都想取代基仔, 畀古仔屌

古仔屌古仔

第一張有啲似樣
都幾有夫夫相

畀哥哥睇中係福分
係天賜良緣
要好好珍惜

基仔個樣陰柔
古仔夠陽剛
同姓又三分親
同性又三分親
搞埋gay 真無懼六親不認

鄧一君可惜

快啲雞姦我

姓古已經好少
兩個都係圈中人更罕有
兩個都係靚仔
重要結不解之緣
係更加難得

翻唱當年情歌一定好有feel

18 vs 1
證明古仔係直, man top

好大包 重唔係top 一定好粗大

白色古天樂靚仔到仆街

Gay仔係0

梗係古天樂係1啦

反而我鍾意黑多啲

古古

第二張古天樂真係嚴重走樣，基仔keep得仲好過佢

互攻互受

哥哥睇人真係好準 果陣仲要兩個都唔出名
一個係影藝界有晒輩份 投資勁多戲
一個係歌唱事業又係數一數二既歌手
相反倫伯睇中果啲#

死撚柒開啦屌你老母

認真 我男朋友大隻過我又高過我好多
但我係1 人不可以貌相

倫伯好似提攜自己既野種? 而家去左邊

退休啦，都揾夠，日日家庭樂

啱啱先攞完影帝喎 一路有拍戲啦

根據我多年經驗
越似攻嘅反而係受

鄧一君唔計而家個肥仔樣
當年真係一副極品0樣

全部都基過？

古明華呢

但係股添樂喎

盧愛倫去左邊

古巨基細個果陣個個叫佢基仔，而家佢有返咁上下年紀，就應該叫...

基佬

我bb同我分別攻同受都入形入格囉

我剩係知佢拍etv

個人個樣已經有陣儒弱樣加上矮聲陰柔，佢自己又唔練大隻改變粗豪D打扮

阿叔黎講超班嫁啦 係之前真係太屈

扯左